有無高質既器材review網？

Stevehuff 既相略嫌唔夠靚

如果試鏡相都影到好靚
佢洗乜做編輯 出去影野得啦
（好似係）

器材測試算唔算??
個人覺得幾可信

yodobashi

photozone.de